原來操控選舉就係咁撚容易

條片話啲voting machine喺ebay就可以買到

推

巴西都有一單！Smartmatic 同Dominion 都係有關聯公司！

on9 p牌自己推

結果推極都冇人理

咁Trump仲唔買返幾萬部